政府用免費渡輪破吐露港困局

政府安排免費運輸服務來往大埔區及北區
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

為便利於大埔區及北區居住及工作人士的出入，政府今日（十一月十五日）安排了免費運輸服務，服務時間為今日下午五時至晚上十時三十分。詳細路線如下：

- 免費渡輪服務來回烏溪沙公眾碼頭至大埔海濱公園碼頭
- 免費旅遊巴士服務來回大埔海濱公園大景街迴旋處至大埔墟港鐵站（新達廣場上車位置）（A線）
- 免費旅遊巴士服務來回大埔墟港鐵站（新達廣場電梯後面）至上水港鐵站（彩園邨的士站近寶石湖邨避車處）（B線）

政府亦會在明日（十一月十六日）安排免費運輸服務，服務時間為明日上午七時至晚上七時。詳細路線如下：

- 免費渡輪服務來回烏溪沙公眾碼頭至大埔海濱公園碼頭
- 免費旅遊巴士服務來回大埔海濱公園大景街迴旋處至大埔墟港鐵站（新達廣場上車位置）（A線）
完
2019年11月15日（星期五

點破

吐露港車既流量 渡輪根本接唔晒

垃圾政府 逃避而唔係解決問題

CLS

Cls

Keep住啦

淨係識得諗呢d屎橋
真係要解決嘅又唔做
你估去海濱易咩

船可以解決車流量問題，咁唔洗起橋同隧道啦，戇鳩

又係自私撚系列
只要有1個方法出到去人人就會等
唔會有人理吐露港問題
班友都會繼續屌鬼

G池喎，咁北區居民全部經烏溪沙啦

手足可以放心長期封吐露港

渣車既都有渡輪？

係時候 和你排隊

有大埔公路、科學園路

運埋貨車啦

來回搭

不如填左個海起多條橋同隧道阿笨

係時候排隊來回搭

支持 一齊去搭

所以用水警

林鄭分紅海就可能破到嘅

啲大飛即刻收得皮
我係個幾條友就唔忍政府啦

今晚應該守唔住..下星期重整旗鼓啦

破咩, 政府根本由得你塞住條路, 踏上2014年舊路
以狗既裝備, 唔通你真係會守得住咩.

我地長處係be water, 唔係死守

頂好想出去和你排隊呀

d大飛好似比狗拉曬，非法載客

唔使接哂
攞民心啫
二來又冇咗擺工理由

大埔人表示係屋企悶左幾日
終於有返個地方可以幫手塞喇

有鳩用咩

烏溪沙居民表示 咁遠 不了

逃避？

和你排?

唔知架船會唔會乾燥得濟

落船個位行去馬鐵站成10分鐘

係咪時候好似侵侵咁彈出彈入，封第度先，到時轉章再返黎

一早就應該咁做應急啦
成個星期先搞得掂

Cls 成班入到個公眾碼頭仲要等船去到大埔海濱

政府：派五餅二魚等大眾食飽飽

set sea block

咁撚遠 翠擁同利安點搭

老細話再無藉口唔返工
但一定載唔晒
民怨又上升

搭船去大埔墟做乜尻, 又無東鐵

馬料水填海講咗好多年啦
政府話要喺中大對出個段吐露港填多塊科大咁大嘅地出黎起住宅

搵緊鐵達尼號黎都代替唔到啦

聽日去坐來回玩下先

所以依家咪散水撚出離叫人撤

又要多謝示威者成功爭取免費交通
濕鳩政府平時幾百蚊津貼都要死計難計先施捨比你

有用你就唔洗起港豬澳橋啦

成世唔好用吐露港啊笨

有冇保險架
同埋夠唔夠救生衣

政府吐露港交通安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

為便利於大埔區及北區居住及工作人士的出入，政府今日（十一月十五日）填平整個吐露港。

完
2019年11月15日（星期五

千祈唔好掟火魔上水警輪

我覺得政府係比大飛啟發就差唔多

去到夜晚七點就停

成功爭取免費渡輪

咁樣就破解？？？

晨早要

和你搭船

火魔法

蘆葦海

遊船河正

用渡輪咁仲狂攻CUHK做乜?

碼頭仲易塞

免費搭船, 重要係吐露港
叫D 廢老去遊船河

遲下可能有得免費搭直升機

等於柯尿救火

幫到幾個 1-2% 人流

咁如果馬鐵都收皮點算

依家馬鞍山線大圍站上蓋有工程 露天路段如果跌野落路軌咪好危險囉

冇人想知你啲狗同事諗咩啊
起底 blocked

和理非有活動啦
和理搭船

呃鳩班人棄守

你d同事咪姐係人工同你一樣得5毛嗰d

屌你啦係咪想碼頭比人拆埋，
仲嚴唔夠亂咩

佢一定以為自己好撚醒
傾咁耐傾個咁垃圾嘅方案

和理游

識玩一定係咁玩

出面成班on9仲話中大無用, 中大係無撚用既話政府就唔駛做咁多野疏導d人

有D似4000蚊用填表格

聽日一齊排隊啦

Always treat the symptoms instead of root cause

遊船河

屌你老母入到馬鞍山得兩條路走。

一係你就經亞公角道走，唔係你就驚西貢經將軍澳出返嚟，只要封鎖阿公角沙田醫院對出，保證你慘過食屎。那天幾乎全天候露天同東鐵就1Q樣，有N咁多個位可以做野。再唔係千祈千祈唔好用航拍機放野落去，咁樣阻住人哋返工㗎。

仲有路嘅你行山經過梅子林出返廣源落大老山囉。

到時唔止大埔北區返唔到工馬鞍山西貢一撚樣返唔到工

政府諗法

我諗烏溪沙返工先有d用

免費

港豬：得一日有撚用咩

仲要星期五放工個下先益你

有閪用咩點出九龍

正想講出到mos咁又點

屌你政府 係咪表示無辦法

係咪有鬼係咪有鬼係咪有鬼係咪有鬼係咪有鬼係咪有鬼係咪有鬼係咪有鬼係咪有鬼

幾時有直升機接送？

和你搭

你係回應緊我?訓撚醒未呀屌你老母

馬鞍山點應付

破到咩局？？
咪又係日日塞囉

和理非死入尼啊！！！！急！抗爭之形象管理, 選舉工程(2)

有你行山去梅子林落廣源嘅時候身體不適call直升機咁就可以帶到你去威爾斯親皇醫院。慳返啲腳骨力。
不過千祈唔好濫用。

屌你啦 星期五先黎做

等得黎搭得黎都去到屯門轉車啦屌
仲要落船個位到喉唔到肺
政府高官諗野

幾時整多條公路

幾好笑

做架火魔法船

咁咪好囉塞死晒啲車係馬鞍山
馬鞍山就可以做第二個據點

和理排隊

是旦啦 你一日唔清我都係贏

塞碼頭

講真坐直升機去急症室都係$100點都平過你搭的士塞撚住喺條公路不停跳錶跳到$200幾$300蚊。都係一句千其千其唔好濫用。

其實講真一早就應該要喺船灣同埋烏溪沙中間起條橋啦
有用過港珠澳多多聲

又慢又少人

識玩一定咁玩 , 中大班人快啲發表公開講話 :

「抗爭者成功教導狗政府如何為市民服務, 期待狗政府持續進步 , 真正學懂如何尊重市民 , 早日回應全港 8 成市民之要求, 早日面對當下困局, 早日回應五大訴求」

唔覺係破局，反而屌多佢兩錢重

下一步填咗吐露港 行路啦你

on9

中國人總是折衷的

一定要大力支持

班港豬同藍屍會等 由佢地等

封撚埋去碼頭條路

請保持船上環境舒適

咪等於留返條行車線一樣
大家排隊塞

diu 呢個方法都唔係濕鳩政府諗出黎
係船公司做先

跟住沙田馬鞍山手足就要做野啦

政府就要跟返劇本先割讓界限街以北

好事黎
長遠多個選擇

屌...on lun 9

Speak my mind dllm 不過我係減流量

係時候玩爆船陀螺

我呢啲廢青好鍾意遊船河，
依家咁近就有希望到時可以同各位手足看海

去得慢走得慢 但係有可能

仲要零成本

我諗啲人入到馬鞍山知道冇車出唔到去沙田九龍應該嘈撚到爆，暴動到似

搵鐵達尼號都載唔晒好鐘意返工果班人啦

好驚有人揼火魔法落船

文宣要出成功爭取幫市民慳交通費

成個吐露港填撚左佢啦

你班中意返工到死嘅仆街
等住係碼頭傻油冼到你跌落海啦

唔落船

9點先話五點有船 jm9?

Cu已棄守
吐露港暢通番先用呢招
諗足5日

要去火車站等車再去等船,咁撚多人排隊又排幾粒鐘
踩單車仲快

屌你老母係咪傻㗎

千其唔好搞碼頭

聽朝馬鞍山沙田大埔手足一齊零裝排隊，參加吐露港沿岸（居）和理（暢）遊活動。
我咁撚大個人都未試過搭船馬鞍山去大埔來回；人一世物一世一定要試一次

咁樣咪同佔中d人慣左唔行佔左個幾條路一樣
廢左吐露港用途

咁咪好囉
皆大歡喜
由佢塞輪 示威者當打和

唔洗擔心 政府臨時搞得既野 通常都係柒

望下海 食個早餐

不如起條浮橋比人行過去算啦on9

而家真係打民意戰

大埔景緻耀眼

on9 海濱個碼頭咁遠 邊個會去

夜晚到7點大把人未收工啦,係咪ON撚9

睇戲都有教 一陣沉船就話示威者導致

搭船搭到要企喺度，搭唔慣企唔穩陣，唔小心撞到個人跌落海咁就唔係咁好啦。

和你搭船
和你釣魚

藍絲：我屌你老母咩～斷我米路

佢有車接埋你去碼頭

免費船河

遲早郵輪

cls 充分體驗香港人個種唔解決核心問題既做法

吐露港破釜沉舟

整架雙魚星號就差唔多,垃圾政府

免費遊船河？
正呀喂

同埋即係話仲有個大圍站會好忙

真係唔好 唔係玩

理由就同ROADBLOCK留一線一樣

班港豬同藍屍真係會乖乖地去排

整埋街渡啦

烏溪沙等準備好塞船了

聽日唔係罷工日
啲人貪得意去坐都唔奇
不過船仲恐怖過車
中間有白衫人扑頭
有狗拉人
要跳海

但新達 有幾多人住新達個邊

塞埋d船囉

你諗下住大水坑個d

碼頭都無咗，唔怕，送水popo

1700開你2100先出新聞稿

到時咪到馬鐵沿線屌鬼

解決到又洗乜起條馬路出黎

一路都好希望開，估唔到真係會開，點都要去坐下

你地以為係想俾市民撘
錯了，係俾 鳳凰衛視有限公司既蝗撘既！地址就喺隔離！

即係想塞爆大圍站

箭燒船？

明明今日放工時間就有
依家先公布
原因好明顯

收皮
火唔係咁用

weekdays就封路停鐵谷民怨，weekend就搞啲咁嘅嘢做形象工程，收皮啦

認真 真係成日想坐船就到大埔
估唔到係咁既情況成真

政府請大家去遊船河
大家要響應

小心沉船

忍唔撚住笑

排到收工都未過到海

屌係老母出轉沙田都要轉幾程車我不如唔好出

啲大飛成一百蚊位
真係你搭埋我果份

全部大埔人一齊撘

幫手塞啦

燒船?

要買架航空武艦先夠

千祈唔好幫手落街點人行錯路

屌
咪撚on9啦

跟住星期一就唔開

有撚用,又出唔到九龍香港,去中環尖沙咀都仲有小小用呀

有心畀就駁出中環九龍啦
搭入烏溪沙轉到嘔我不如搭64k去元朗?

結論就係政府冇心解決問題
但又要扮下野好似做咗啲野幫你地解決問題但其實完全係廢既
呢個正正係港共接手後既政府20幾年黎既問題

屌 如果大老山癱埋
你有船駁大埔同馬鞍山都冇用

咪就係
架船下面係水黎架
點會燒得著?

利申 成日食紙火鍋

Dunkrik

斬腳趾避沙蟲

不如直升機車人返工啦

btw去到烏溪沙碼頭又點 馬鐵死咪仲仆街

兜個圈超撚大

OK 啦都算做返件好事

一定大受港豬歡迎

成堆港豬逼上去實沉得快過callg

不如罷工你出埋糧 形象民意比晒你

你

去烏溪沙好好咩

免費即係叫人和你撘啫

D 港豬同大6哩
聽到免費兩個字
D 細路又唔駛返學
狗衝去搭

想呀 但啲錢要留黎俾中共水呀嘛

好呀
唔好阻籃屍正常運作

痴撚線
要開幾多班船先夠

送貨渡輪點破

不過唔係重點，唔係真係有幾多人番唔到工

係有地方不能管治，控制權係反對派手上

用豪華遊輪？

破春咩
渡輪1分鐘1班就得

好想試吓搭船

叫佢解釋返之前點解唔免費mtr 仲要特登開淨幾個閘口

有咩船公司肯接
臨時臨急先黎搵船 本身要有吉船 仲要係客船 要齊消防救生設備 仲要起碼2至3隻
仲要搵人手呢 不斷來回咁車無停 仲要載客 加上除時唔封路就取消條航線 做散工呀家下

單機啦 柒頭

搞埋渡海泳丫笨

和你suck之《免費渡輪來回遊》

大埔人表示係希望黎
已經五日被困大埔

戇鳩鳩
我當你住最方便既大埔中心
都要暴曬咁行35分鐘先去到海濱碼頭
跟住隨時等半粒鐘船,然後坐半粒鐘船
之後烏溪沙碼頭又要行15分鐘返烏溪沙站
然後又25分鐘返大圍
之後先再轉到車出九龍/港島

直接出港島啦

政府諗法真係到咗八奇領域

2-3隻

等我聽朝去遊船河先，又唔駛錢

渡輪運埋貨？

真係 幾日都出唔到去
雖然唔割 但出去有時係有實際需要
等得耐就照屌政府

好啊 大家搭船喇

繼續屌鬼

香港人咁鍾意返工
逼下又多幾個，逼下又幾多幾個
到時一沉，死幾十人
又可以入政府數

一程船應該15分鐘 計埋上落客我諗20分鐘到啦
有2隻船做來回 一個鐘頭可以做到3班船既

等班港豬去到馬鞍山之後再切斷馬鐵會點樣？

燒船

原來開會就係傾呢d

準備去坐船,
再屌政府咁少船不如咪撚開

揸車咁點？幾撚多貨車行,真係腦裝屎,出埋飛機運貨丫笨

海濱公園碼頭行過去都45分鐘

黑警上船殺人全船變浮屍點算

咁遲先識行水路，俾人鬧到爆，尋日已經有船家做緊

政府明唔明自己個朵臭撚晒
你估以前包機返港救世主咩
和理塞又擴闊至航海綫

和你遊船河

又幾好野喎

不過都係等攬炒啦

你真係唔識嫁喎 大埔果程就巴打你啱
烏溪沙碼頭梗係去新港城(馬鞍山站)
去到新港城其實大把車出九龍/港島

Hi sir!

去見識下都好，反正免費

你接到星期一的人返工話你好野.

You are police

和你塞碼頭

I followed your all comments

係去都去荃灣啦
弱撚智 烏溪沙都比你班仆街諗到
好野

想殺曬成船真市民?

和你遊船河新登場

千祈唔好行到一半放皮

on撚尻。你排到搭埋船都放工啦。
屌你老母，不如嚮公司瞓啦。
香港人有冇咁鐘意返工呀，屌你老母，你個政府係咪on9?

I will watch you

住烏溪沙 準備去大埔不停欣賞來回景色

以前真係有

杯水車薪

認同，見好收，我地打遊激

一堆散水狗 已經破咗喇，仲要零成本呀

專開比汀角路沿路村屋
星期六日當郊遊活動

為左放pea唔理條吐露港可以去到幾盡
你不如開多條公路吖笨

政府教大家去邊度排隊

買d定向喇叭射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

一轉成千蚊 今日已經賺到笑

有藍絲問： 點解政府唔即刻起條吐露港繞道？
呢個林奠政府真係好垃圾！

你返文匯報？

好快又要立法會俾錢1000億 起大埔烏溪沙大橋

政府諗住實安排好啦, 點知中大散哂, 條路開通返
無人會搭你D船

點解政府可以咁蠢

再填哂林村河仲有城門河

唔好再防守，行動升級，人越多越安全

10區警署要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

未見過烏溪沙碼頭泊過船

大條道理封哂條路
慢慢搭船啦咁多位

以前香港左派搞省港大罷工真係有錢收番

唔係好撚鍾意拆碼頭架咩？屌你老母

下 你身邊嘅人咁垃圾 睇黎你都係差唔多質素喇

係咪要支國護照先可以搭

手足幾時去裝修埋個碼頭

有錢搭的都要塞

Btw, 香港作為海濱城市
本來就應該 海上交通蓬勃 水上活動普及

搭船咁高風險

平時碼頭睇日落 今次可以試吓船上睇 開心
叫埋一眾朋友

唔清路 但係隔離開船
係咪想啲豬習慣？

新亞中學支那學生許俊彥反對罷課 堅持上課 侮辱手足支援冇意義 死不悔改 更表示中大手足係冇嘢搵嘢做嘅小丑

for番工

抵啦

最撚自私係邊個？ 可否細心諗下

免費 唔係唔搭吓

自己揸開車個班咁點？

免費遊船河

嘩屌 中國建築一聽到實濕晒 幾千億袋袋平安

好簡單 塞埋馬鐵
成段都係隔空路段

Call 返退役嘅渡海小輪（汽車）
由大埔直至中環

除左細細個睇醫療船
咁多年都無見有船

咁咪塞碼頭囉
6點起身搭船就差唔多啦

弱智仔出少句聲

免費搭船

政府原本好多野可以做
不過平時唔撚做

你估啲車淨係得人咩
貨車佔多數啦

唔好暈船浪係架船嘔

政府旨在想帶風向

Anger

咁跨區打仗就方便了沙

其實想罷工姐 每日十二點後先開路未得囉 夜晚都塞住人唔係影響經濟 係影響民生

政府d膠層真係勁

依加都有呀，觀塘碼頭

人地有個年代，你只係一堆精蟲

好呀，你地咪日日搭船兜大圈返工囉

點解政府可以提供車 上水至大埔?
九巴又提供唔到?

咪有73囉

睇左咁耐從來無講班次，到底幾耐一班船

你叫今日坐大飛返工既打工仔情何堪

等睇

Up乜鳩

佢會屌正苦咁少船

正想講

點破

有新玩具玩

碼頭都好遠下，
更大問題係，根據劇本，黑警扮示威者設路障，令到無車去到碼頭再撒賴。

屌你老母 真係多撚謝你
封9吐露港 扮好人俾架船你搭

憑你呢句 好明顯你唔係大埔北區人

越搞越多野
一陣block撚埋去碼頭啲路唔知係咪會派火箭接市民

紅隧開唔返係咪要派汽車渡輪

Block埋烏溪沙出市區啲交通有無可能？

淨係安排一日咋，咁度縮架

我想像到，到時個個都屌政府安排好撚差，因為根本無可能負荷到

千其唔好呀

咁樣就要經西貢科大架
科大又會有暴徒封路

港獨又如何？
反正你都話政府唔會應我地啦 一毛

如果我係藍C 比我真係無心坐船

負皮你...
屌佢 陣間真係會攞幾百億去搞架

睇錯以為林鄭破處

有，
叫維港遊嗰架上嚟囉，
上層仲有餐廳添。

赤壁之戰，d船有咩命運

呢種

我意思係九巴停咗好多好多線
尤其是新界出九龍既車, 東鐵又無

我懷疑會唔會係九巴似黨鐵一樣
可以提供條線既服務但又唔提供?

咪係囉！唔好淨係用黎接蝗蟲先得架!我有交稅架!

香港人係香港二等公民
內地人先係本地人
曲到圓

依家果隻係危險品汽車專用

嘩 好叻叻啊

用汽車渡輪？？

馬鐵一斷
真係暴動
講真政府呢個安排反而食咗個服務責任

大飛根本自行解決市場問題
係政府以發牌制度干預自由市場可恥

最後政府拖咗好多日先做到免費船
呢屆政府連基本常識都做唔到

有做保護
但個保護頂唔頂到就另一件事
聽聞有一座平左頂 有有5x層
少少野飛落去都

過去幾日發緊夢？
而家條路開番先黎有渡輪

唔好燒船 燒碼頭啊

呢排好撚多豬隊友浮面，一時就燒船，一時就揸埋車送人走，一時就幫手扮五毛叫參議員反對人權議案。班豬隊友真係好撚弱智

大家唔好成日輕敵 政府做好多野根本意識形態 冇意義 但港豬一樣受落 就好似路障開一條路但要兜到九曲十三彎一樣 行得慢過隻龜港豬都一樣會收貨咁 好多香港人利己心態 唔好俾政府有機會挽回民望 0.1%都唔撚得呀屌佢老母

住宅、空宅定豪宅？

戇鳩！點解唔諗用飛機？

你喺大陸打呢個comment，身邊梗係全部都咁講啦，收到五毛未呀

以今日一隻2百幾人既船黎計
班次10分鐘一班都可能頂到既

政府話半個鐘一班，但今日實地睇，計埋上落船應該唔止

洗撚破
豬腦橋

無諗過烏去大埔有渡輪

當HK 既高官個個都不食人間煙火，個個都堅離地
高官外國藉，教育局局長既仔女唔係HK讀書，你想佢幫到你手？

我以前有FF 過如果用快船係大埔直去中環/鰂魚涌

會唔會舒服過搭車

廢老已經做緊：免費坐船遊吐露港

政府又係on99 幾日都唔開返大埔墟到火炭段路 以為俾到壓力中大 點知根本無人屌 d人仲因為吐露港屌政府

今朝大埔都仲有架船，落完客之後仲話有人call 佢船，要停係碼頭等佢上船
第一個問侯佢既就係D阿叔，話佢阻住晒

on9政府根本冇權處理最根本問題，香港政府一早名存實亡啦。甲由平唔放權，香港政府有撚權處理咩，又冇guts同甲由平deal。成個政府個中立形象根本已經冇撚咗，執柒咗佢算啦

翠華船務
本身都做新界東船既，即係馬料水去塔門、東平州果間

其實黃藍都應該會覺得佢好垃圾
黃：唔回應訴求，施政失敗，拖足幾個月
藍：對示威者軟弱，任由佢地阻路，拖左幾個月

聲稱30分鐘一班
但目測今朝0835 走左一班船後，第二架約0915先到

搵麗星郵輪

on9做個樣
咁疏幫得幾多手

琴日見係要大概等多d 人先出發
有人唔等坐大飛走

大飛係咪收錢
係既報海事

狗鐵已有免費專班來往大埔墟與錦上路

好似好耐之前真係有

你身邊唔係人 係狗啊傻狗

中大已經撤守
吐露港無困局

點解平時無船去馬鞍山

d人行路仲快過等你個渡輪啦
垃圾政府

有小巴

但其實好on9 政府有招標搵船公司做緊急渡輪服務 但成日都好似唔記得左咁

示威者成功爭取免費交通

去到大埔
架shuttle 好耐先到

吐露港通返佢先黎開

正~!!
快啲去同啲藍絲廢佬大大力幫政府宣傳。

有免費遊船河，暢遊吐露港

仲要早啲去先有位，先到先得，任坐唔嬲。
退曬休嘅仲唔約埋啲三五知己，5點幾就霸定頭位遊船河?

咪要兜個大圈

好長龍 仲未上到車

今日吐露港都開返啦，有鬼用咩。前幾日又唔見佢咁做，nds要船即刻有，擺明佢都有心想大埔變孤城。

哦，慢慢等啦

所以藍屍好多都係撐警鬧政府無能
要佢地啲呀sir咁辛苦